# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-02-26 15:16+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

msgid "Add test players (debug mode)"
msgstr "自动添加测试玩家（调试模式）"

msgid "Game Name"
msgstr "游戏名"

msgid "Two-Handed"
msgstr "双手模式"

msgid "Variant"
msgstr "游戏变种"

msgid "Civilian"
msgstr "平民"

msgid "Killer"
msgstr "杀手"

msgid "Detective"
msgstr "侦探"

msgid "Guardian Angel"
msgstr "守护天使"

msgid "Doctor"
msgstr "医生"

msgid "Traitor"
msgstr "叛徒"

msgid "Guardian Angel Action"
msgstr "守护天使行动"

msgid "Killer Action"
msgstr "杀手行动"

msgid "Detective Action"
msgstr "侦探行动"

msgid "Doctor Action"
msgstr "医生行动"

msgid "Traitor Action"
msgstr "叛徒行动"

msgid "Settle Tags"
msgstr "黎明结算"

msgid "Vote and Lynch"
msgstr "投票与私刑"

msgid "Thief"
msgstr "盗贼"

msgid "Cupido"
msgstr "丘比特"

msgid "Werewolf"
msgstr "狼人"

msgid "Seer"
msgstr "先知"

msgid "Witch"
msgstr "女巫"

msgid "Hunter"
msgstr "猎人"

msgid "Bodyguard"
msgstr "保镖"

msgid "Idiot"
msgstr "白痴"

msgid "Elder"
msgstr "长老"

msgid "Scapegoat"
msgstr "替罪羊"

msgid "Flute Player"
msgstr "吹笛者"

msgid "Thief Action"
msgstr "盗贼行动"

msgid "Cupido Action"
msgstr "丘比特行动"

msgid "Werewolf Action"
msgstr "狼人行动"

msgid "Seer Action"
msgstr "先知行动"

msgid "Witch Action"
msgstr "女巫行动"

msgid "Bodyguard Action"
msgstr "保镖行动"

msgid "Flute Player Action"
msgstr "吹笛者行动"

msgid "Elect Mayor"
msgstr "选举村长"

msgid "Appoint New Mayor"
msgstr "任命新村长"

msgid "Hunter Action"
msgstr "猎人行动"

msgid "Scapegoat Action"
msgstr "替罪羊行动"
